奉勸各位唔好幫襯Lenovo

尋晚買，全新

臭屁大魔王到此一遊

人渣到此一遊
並送上最真摯嘅祝福

Share wallpaper

點解咁多牌子揀既打仲要揀lenovo 出名易壞

留名學野

平
我部flex15嗰時應該係同價位最抵
好彩未死

用咗一年左右已經整咗三次
當初買macbook air 好過

( Show Blocked User - 臭屁大魔王 )
( Show Blocked User - 我是個人渣 )
正煩膠👆🏼
點解會揀Lenovo架

平，4Gb RAM 128Gb SSD i5 $5998

用緊Z50 唔插電兩個鐘玩完 狗都唔屌

揀大角牌真係冇得怨

( Show Blocked User - 臭屁大魔王 )
( Show Blocked User - 我是個人渣 )

買dell 好過

Or hp 都ok 平

所以我屋企電器都唔敢買大陸牌子

買大陸野

唔check清楚先? 無邊買

係邊買

唔check左先拎走

好揀唔揀 揀你老母

咁都叫平
呢個價位冇8GB RAM買唔過

明明以前最難壞係Lenovo
原來依家搞成咁

佢唔check 買咩都死啦